懷疑自己有adhd應該去邊睇醫生

好認真
廿幾歲人 其實好耐之前已經覺得自己有
好想醫好佢

精神科有follow adhd

Adult ADHD 政府唔會睇

好似係

有冇醫生介紹？
其實我中一二已經覺得自己有
屋企唔肯帶我睇

如果真係因為大個左醫唔好 斷唔到唔緊要
我想佢開啲藥俾我等我可以試下集中精神做野

Adhd冇得醫 不過食藥可以控制

精神科，小學証實之後開始一直睇

建議可以先去睇心理學家做個評估

可幫你做轉介，點聯絡你？

ADHD唔會醫得好

睇下先

thanks 巴打
email: hkgnutella@gmail.com

可唔可以分享下食完藥係咪會好左

冇得醫
一直覺得食藥嘅所謂控制, 只係食到你個人呆吓呆吓

唔該哂大家
我自己都google緊

你係咪食過？

見人見智喇，我覺得心理作用大啲
不過真係冇咁易分心，係有用嘅
分心都會好專心咁分心
（啫係完全轉咗個專注力落另一件事上）

係，有時唔係做緊嘢就會個人呆咗
有時時做下都會呆咗一陣

我冇食過
但以前工作需要, 接觸過好多呢類細路, 食咗藥只係呆到分唔到心

不過你可以試吓睇吓點先嘅
細路就話冇得揀唔食,
但你話到事啦嘛, 食完覺得唔啱咪唔食囉

咁大獲.. 咁咪極度唔專心

係 我會想試左先

快啲睇醫生拎傷殘證啦 可以去海洋公園免費入場

係

不過我冇申請到

可唔可以轉介埋我
認真